其實而家黑警同埋示威者係處一個武力平衡狀態，雙方都冇用致命嘅武器！

你話橡膠子彈海綿彈布袋彈呢啲，喺遠距離上並唔係直接致命嘅，呢個係事實。同理講一把遮篤眼一樣可殺人添!

黑警有槍, 但係市民有人數,

所以其實雙方都係留手咗！

而家唯一唔平衡嘅就係黑警捉啲人返去雞姦強姦虐打， 呢個係唔合理嘅！

所以示威者而家要做嘅，就係盡可能
捉幾個黑警返去雞姦，打至重傷， 咁之後黑警就就會有所節制， 雙方武力降低到平衡點， 咁示威活動雙方就會回復和平理性！

are you on9? you can't get your RMB 0.1 by writing this

咁你拎把傘我用橡膠子彈對打, ok?

講多無謂，送佢上去感受差佬的愛

戇撚鳩

依幾日係咁開實彈

Good afternoon, sir!

不推文回覆屌你老母!!

開撚左真槍打心口啦, 訓撚醒未!?

平乜撚？唔好講還手，唔順佢眼都拉仲平乜撚？